君子報仇十年未晚

我真係好撚嬲好撚嬲 但大家唔好得個勇字去送頭 要儲夠返人 諗下點報仇！
你班元朗牛屎佬 聽住 今日你所做既 天有眼 好快千倍逢還 發夢見到睇到你地係地獄比火燒

要鍛煉好自己先

一星期 一星期後